點解我咁心邪

我第一眼睇倒陰道陽具。。乜改埋啲咁嘅歌名